有無人可以俾我屌下

我好撚大壓力好想發洩下啊

屌你老母！！！！！！！！

屌你老味

點解我要返六日

垃圾

男人屌唔屌？

我都唔想

呢排便秘，係咪可以幫下我

屌你個鼻！！！

食喇叭牌正露丸

我

Your boss

你有冇用錯藥

ok

你可摸以話我知點先可以過得開心啲

我都要

屌！！！！！！！！！！

點撚解c朗要入四粒

反彈

你有無諗過罷工抗議

閘住

東家唔打打西家
利申：轉左三次工，次次都更高人工

做what

你開個post 全部錯字 自然有人屌你啦

無得咁

頭先食飯見到有個阿叔，講一句野有成幾個屌你老味
明明句野10秒講完，佢可以講成2，30秒
聽完都唔知佢up麥9

唉

我兩份唔同工黎
星期六，日果份為興趣而番
平日果份好想罷工

我屌你2下

輸好多？

壓力大係咁

去叫g發洩下

應該係變左口頭禪，影響埋自己表達能力

唔關錢事！！！我只係唔撚想朗迷威威

有女朋友

兩回事
冇手尾屌得放d

唔好用套玩中出
爽撚到死

我唔會對佢唔住的

揾條女慢慢發泄啦

唔撚敢

我同相熟果隻g次次都中出

有時真係分唔到你9up定認真😑

收到風你唔捐得血好多年了

屌u

生活好撚艱苦！！！！！！

兩日冇撚訓過教
好燥底

煲綠豆水飲 我飲撚咗四日杞子水依家好撚燥

啊！！！！！！！！！^_^